====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avions été accueillis par l ' institut d ' Urbanisme de Hanoï qui était engagé dans des programmes de coopération avec l ' Atelier parisien d ' urbanisme et l ' Iaurif .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

